黨鐵都會票可唔可以延長？

Home office 咗十幾日

抵 死柒頭

2

3

4

5

6

7

lol

黨鐵：你唔返工關我閪事

同意

去客務中心有form填 唔好蝕比佢 就算冇得退都攪佢一輪

最多俾20蚊現金卷你

果然係狗鐵